##story 6
1. Cabinet assistant 做的事和 Cabinet 做的事一样，都是寸包得票，用票取包
2. Cabinet assistant 继承 Cabinet 就能完成和Cabinet一样的事情了
3. 同时需要保证原有功能不变的基础上，Cabinet assistant 也能用。
4. 测试怎么做呢？= 3 = 

##story 7
1. Cabinet assistant 新增管理多个 Cabinet 功能
    1.1 指定管理柜子的顺序
    1.2 没指定则一个一个地寸
2. 多个Cabinet assistant 可以共同管理 多个 Cabinet
